有冇人明我女朋友up乜？

話說今日行行下街佢想食缽仔糕
我：我中意食冇紅豆多啲
佢：咁小朋友嫁你
我：點解唔食紅豆就小朋友呀
佢：大個梗係會食埋紅豆 就好似食魚柳包都唔會走醬
我：

紅豆補血，女人要大個女先會黎M
即係話要成熟既女人更加需要紅豆
所以唔食紅豆既人好細路

利伸：係偵探社做過清潔

細蚊仔食苦瓜話自己好成熟

即係細細個覺得唔中意/會整走既野 好似紅豆同醬咁 大個左會慢慢試慢慢接受

係囉！
整嗰條友好細路，冇豆都整

呢樣要問綠豆仔

好似細路咁揀飲擇食啩

係囉係囉

你兩個夠十八歲未

完美推論